Copricapo maori
Stendardo del crociato
Manto del vampiro
Sacco da cadaveri
Corazza a piastre
Caestus
Piuma vulcanica
Protezione della beta
Radice vitale
Piuma celeste
Scaglie di Drago
Maschera del folle
Laniccio del pantano
Scudo spinato
Barilotto di birra
Nudità incontrastata
Totem spirituale
Armatura pesantissima
Globo magico
Cappa delle selve
Unto e lercio
Ali piumate
Guscio di tartaruga
Armatura pesante versak
Armatura del folle
Giubba logora
Secchio di ferro
Scudo con cose attaccate
Cappello messicano
Armatura leggera versak
Foular dell'ombra
Junion secondo
Corazza spuntata
Armatura maledetta
Armatura del macellaio
Mantello rosso
armatura sakuretsu
Armatura di cormorant
Forcone fiammeggiante